其實雲加都唔係場邊教波 點解輸波要屌佢

會唔會對個老人家好唔fair ar